# Полноценный сайт для Minecraft-проекта, подразумевающий функционал покупки доната
## Касса для выполнения транзакций - **Qiwi**. Модуль для валидации платежей поднимается отдельно от сайта.

### P.S. в проекте присутствуют TODO-заглушки, так как проект был приостановлен
